
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: C ' était un immense terrain d ' expérimentation par la diversité des programmes abordés et la large gamme de solutions que l ' on peut tirer d ' une vision dialectique entre espace et fonction ou entre histoire et modernité .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' était un immense terrain d ' expérimentation par la diversité des programmes abordés et la large gamme de solutions que l ' on peut tirer d ' une vision dialectique entre espace et fonction ou entre histoire et modernité .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' était un immense terrain d ' expérimentation par la diversité des programmes abordés et la large gamme de solutions que l ' on peut tirer d ' une vision dialectique entre espace et fonction ou entre histoire et modernité .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ immense, pouvoir, tirer ]
epistemique :: 2 :: [ immense, pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ tirer ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ immense ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ tirer ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ immense ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ tirer ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: C ' était un immense terrain d ' expérimentation par la diversité des programmes abordés et la large gamme de solutions que l ' on peut tirer d ' une vision dialectique entre espace et fonction ou entre histoire et modernité .
No features found.

